一齊叫民陣搞8.25大遊行

係時候再有一次大遊行集結所以人，特別係和理非
8月25日暫時未有民間搞既行動
不如民陣再搞大遊行啦
在9月開學罷課前，再show off一次民意
講明係五大訴求，缺一不可
認同請推，推到民陣真係搞

推民陣搞遊行

pish

831啦

8.25
8.31
9.1
無所謂，最緊要搞

or 91都可以

推

要搞就推埋9.2持續大三罷！

建議民陣搞果日，純和理非
等D 和理非唔怕全家一齊出黎

824！

PUSH

9.1唔好
好多家長準備開學 未必出

唔係分化，我老閪都唔割嘅，但自從勇武行動升級後，有唔少有去6.9 6.16嘅都冇再出，加埋柒婆嘅壽寢正終令一啲唔撚識野嘅人都收左貨，再搞都唔多人

agger ! 民陣加油